新一界區議會已經上線囉

⚠️極危險⚠️ 當七成投票率係咩🤬🤬
民政署將會繞過區議會完成程序

推

有冇方法可以阻止

1.無限期大三罷
2.武裝革命 推翻政權
不過你地揀左遊行 要舒舒服服搞抗爭
咁咪阻唔到囉
政府內政 你阻條柒咩

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！